有冇人食完貢丸，個鼻呼出黎啲氣好大陣貢丸味？？

好on9

因為你無用水牙線

臭口狗

好肉酸喔

都叫撚咗你洗牙架啦撚樣
個口臭 食咩臭咩囉戇鳩

屌你一開開幾個

口臭

垃圾係咁

我都係咁 但我係食屎噴屎氣